「文具控」想問香港仲有邊度有得買「大人的鉛筆」

如題，以前喺銅鑼灣中央間文具舖買而家好似無

Aeon嘅R.O.U大把貨
去荃灣果間幾好行！

估唔倒咁耐之前既post會有人覆
btw已經飛去日本買咗